一人一間粉嶺美食

華明三多炸髀

群記

聯和好多正野椰子樂

未食過椰子樂
平時少去聯和墟 多數去大埔

聯和墟樂滿門 炸魚柳同例湯屌打

雄泰

What the food

CookHouse

聯和好多黃店 質素仲要唔差

一般般

食左，好垃圾，完全唔值30蚊

從不自選，飲開老闆推介

新都有間上海野幾正

咁污糟

個男人帶住對藍色手套去廁所同食煙

然後再炸雞脾比你食

食完咪當清下腸胃

多椰絲

試下先

叫咩名啊？

聯和墟 金邊粉

不是黃店
仲要難食又貴

same
老世仲要好好人
成日用電話落order

有啲貴
窮撚食大統領算

粉嶺南勁少野食

滬江軒飯店
好耐無食過了

記錯咗，係花都先啱

金枕頭泰菜
雅景茶餐廳
百分百
桃園

椰子樂個間
我有個意見
個老闆係好但好到有啲煩
我寧願佢每日寫低有咩配料
等我簡
好過佢講等佢配

你問佢都得架
有時我想食芋圓都會問佢有冇
佢有嘅配料係爆爆珠 珍珠 寒天 芋圓 紅豆
暫時我都只係食過咁多

藍集中地

花都間車仔麵好難食

竹月亭

禮賢對面個間幾抵食

大蕃薯豬手

竹月亭北區最高質日本野

同大統領比邊間好食d

我覺得兩間食物質素差唔多，但竹月亭午市抵食d，同佢個蒸蛋好正

真心大統領比較好食
竹月亭好多野都還好

點知唧？
都唔知邊度睇？

花都附近有冇野好食？
見新開咗間賣熱狗同泰式野

搵笨柒

大埔

食嚟食去都係闔府

冇 華明街市是但一間

點解咁多負皮已經住到咁遠 想搵d好野食姐

支持黃色經濟圈

和合石山墳大把好野食

闔府啲嘢好難食
勝在送外賣

Cafe Swan 嘢食OK

食開炒飯
至少水準穩定 好過發記采華好多

藍店又污糟

森港兩次都唔掂

粉火附近冇美食

呀活

差唔多日日食
幾好食都冇用
何況其實都麻麻

我次次叫淨椰子汁最好飲

初七車仔個咖哩好撚好食

兩間都黄都幾好食
泰國野就船麵最好食

九龍冰室早餐好食又大份
唔知黃定藍
不過佢哋係睇ViuTV 同講明唔會播TVB

譚仔

係邊

聯和墟投注站隔離

去咁多次都唔知 聽晚試下

陳黃記
good times

我覺得算好食 你試下轉多幾款?

華明間三多劣過大埔嗰兩間好多
花都間船麵唔錯

有咩推介

熱狗黃店 泰式野無立場但係抵食兼好味

日頭覺得一般 夜晚未試過

ching 識飲

小菜最撚正 中式牛柳果D D蝦球都勁好食

Good time restaurant and bar

山寨風

夜晚雞煲就ok 啲lunch真係好唔掂

藍定黃其實

卷之卷咁正 無人講

可以參考下舊資料，想知最新名單嘅話，download 黃藍地圖，和你eat 果堆 app la

下晝 2-6 仲有特價炒粉炒麵炒飯餐，正

領狗旗下九成藍店

粉嶺南想搵間正常茶記都冇
唔通下下要走去聯和墟

椰樂香港第一

點睇爵士拉麵

自從食過幾次啲肉有陣臭味之後，已經冇再幫襯過。伙記收碗碟又重手，大力咁掟落去坐喺附近耳仔好受罪。

唔該晒巴打！
之前睇漏咗。

覺得大統領好食好多 而且量都好多
但係都幾貴 之前夜晚食一個牛丼 ＄148+1
見係黃店 就冇咩所謂

未去過粉嶺 留名

麻麻地

廣記粥店 由細食到大

花都新開既齊柏林熱狗幾好食, 不過試業期間真係等好耐

真係好少野食，特別係凌晨
好彩花都凌晨有麻辣邊爐串，有次聽邊爐老細同佢d客講野都幾黃，不過前嗰排睇華都區議員個post好似比人投訴凌晨好嘈，唔知宜家點

新開果間黃熱狗店幾好食 手指魚皮薄餡靚 條腸又大大碌 食一個都飽飽地
間泰式野啲船粉係幾岀色 又抵食 起碼好食過華明果間新年果排又見到佢痴pepe 揮春 我估應該係暗黃
最近早餐就食九龍冰廳 /阿活 都係$40連凍飲 左右啲價錢

唔該巴打
依家要去花都補習有機會買個熱狗食先，不過太多人排隊

四眼仔腸粉，不過搬咗舖之後已無咁好食
群記大手面加辣醬真係無得頂

兩間食都悶

好多人排隊

粉嶺好似咁宵夜？

可惜開門唔定時

辣醬係好味嘅，其他就。。。

粉嶺人先識真材實料，仲好有人情味

試左 難食

點料新唔新鮮？唔係好乾淨咁

試左個熱9 好正

好撚難食喎

港猿希望大家支持下見中午都無人食
收銀女唔錯架
btw我一直想講間野定位錯曬

我諗潮興旺唔係黃

係囉 潮興旺點會係黃呀

以前幾好食
記得以前細個嗰陣食到好晏
得返我嗰台客
老闆親自行落嚟問我話好唔好味

水上人粥店炒米係即炒，唔似出面炒定

呢間燒味真係幾好食

食開花都間冰室 見佢由一開始播CCTVB 轉左播VIU TV

好 去試試

未試過 d粥足唔足料

真材實料，正過沙田雞粥，蝦米腸好多蝦米🦐
推咸雞粥同碎牛粥，食完再去飲個椰子樂，鄉村生活

幾好食wor，係粉嶺南呢個美食沙漠黎講，係粥米面飯以外另一個選擇

去食碗杏仁茶又得

慢煮叉燒正撚到

我覺得pezzi幾好食
但間同級嘅（價錢方面）good times就好撚難食 以後唔會去食

粉嶺d偽西餐好L難食

想食個正正常常既set lunch 都冇

啲西餐係食情懷㗎

漏咗"偽"字

係 應該要執

法唔法國粉嶺冇精品咖啡 近法院個間都係垃圾

估計應該冇乜市場
會品咖啡的人比較少住喺粉嶺
我係老闆都寧願開喺大埔